流動炸彈nio 等我沽爆佢先

YouTube 有片，自動駕駛唔識自動

有冇link想睇

支麻語言

死啦